[
    {
        "randomId": 418
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    }
]